<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><!DOCTYPE ui:UiBinder SYSTEM "http://dl.google.com/gwt/DTD/xhtml.ent">
<ui:UiBinder xmlns:ui="urn:ui:com.google.gwt.uibinder"
	xmlns:g="urn:import:com.google.gwt.user.client.ui" xmlns:p1="urn:import:com.google.gwt.user.cellview.client"
	xmlns:m="urn:import:com.supeyou.crudie.web.client.fields.types"
	xmlns:m2="urn:import:com.supeyou.crudie.web.client.uiorga.flatbutton">
	<ui:with field='text'
		type='com.supeyou.core.web.client.resources.i18n.Text' />
 
	<g:FlowPanel styleName="landingpage-root" ui:field="root">
		<g:HTML styleName="text one" HTML="{text.LANDINGPAGE_Text_HTML}"></g:HTML>
		<g:FlowPanel styleName="choose-hero-button-slot" ui:field="chooseHeroButtonSlot"></g:FlowPanel>
		<g:HTMLPanel>
			<div class="text header">Die SupeYou-Vision</div>
			<div class="text small">SupeYou ist mit einem kleinen Team im <a href="http://munich.impacthub.net/">ImpactHub München</a> entstanden. <br/>
			<br/>
			Die Idee zu SupeYou entstand als <a href="http://mtheile.com/#!PROJEKTE">Moritz Theile</a> fragte, wie es sein kann, dass die Spielautomatenindustrie 
			Automaten aufstellen darf, die z.B. auch seinen Bruder auf perfide Weise abhängig gemacht haben und ganze Familien ins Unglück stürzen.<br/>
			<br/>
			Es scheint offensichtlich zu sein, dass <b>viele Gesetze nicht im Interesse des gesellschaftlichen Wohles</b> beschlossen werden.
			Einen großen Anteil an diesem Missstand hat, unserer Meinung nach die gut organisierte Lobbyarbeit der Industrie.<br/>
			<br/>
			Wie kann sich die Gesellschaft dagegen wehren? <br/>
			<br/>
			Naheliegend ist eine <b>"Lobby des Volkes"</b>. 
			Doch wie soll sie organisiert und finanziert werden? <br/>
			<br/>
			Die Antworten liefert SupeYou.<br/>
			<br/>
			Es gibt <b>sehr fähige Bürger</b> die für Ihre Überzeugungen einstehen, aktiv geworden sind und schon viel erreicht haben.
			<b>Wieviel größer könnte ihre Wirkung sein, wenn diesen Bürgern entsprechende finanzielle Mittel zur Verfügung ständen?</b> 
			Wenn sie keine 40 Stunden Woche arbeiten müssten? Wenn sie sogar ein Team
			von Mitstreitern bezahlen könnten?
			Unter Umständen größer als die der professionellen Lobbyisten der Industrie! <br/>
			<br/>
			Wir in der Masse könnten mit <b>Mikrospenden
			eine Lobby formen</b> die der bestehenden ein echtes Gegengewicht gibt.<br/>
			<br/>
			<b>Organisiert wäre diese Lobby durch erfolgreiche Idealisten</b>, die in Ihrem Feld bereits über große Erfahrung verfügen. Wir würden diese Helden durch Mikrospenden steuern. So lange wir
			ihnen vertrauen, muss uns ihr Einsatz ein paar Euro im Monat wert sein!<br/>
			<br/>
			Es gilt ein weiteres Problem zu lösen: <b>Wie mobilisiert man tausende seiner Mitmenschen</b> einen Helden zu unterstützen?<br/>
			<br/>
			<b>Durch die "Gamification" des Einladens</b>. 	Ein neuartiges Einladungssystem mit dem man genau sehen kann
			wer Einladungen folgt und wer weitere Einladungen verschickt. Man ist live dabei, wie sich die Wirkung der eigenen Einladungen potenziert. Der Erfolg wird auf "Hero-Cards"
			dargestellt, die sich mit den Karten anderer Unterstützer vergleichen lassen. Das weckt
			den Spieltrieb. Mehr Einladungen werden verschickt. Die Lawine rollt. Es kann schnell passieren, dass man 
			zig-Tausend Euro durch Einladungen generiert hat, obwohl man selbst lediglich einen Euro gespendet hat.  
			</div>
			
		</g:HTMLPanel>
		<g:HTML styleName="text two" HTML="{text.LANDINGPAGE_TextTwo_HTML}"></g:HTML>
		<g:HTML styleName="video-root" ui:field="videoHTML"></g:HTML>
		<g:HTMLPanel>
			<div class="text small">
			Die <b>Vision von SupeYou</b> ist zunächst in Deutschland und dann weltweit <b>dem Volk</b> das gleiche politische Instrument zu geben,
			dass die Industrie bereits hat: <b>eine mächtige Lobby</b>. Aber auch ein Heer von Aktivisten die sich um akute Notstände kümmern kann mit SupeYou entstehen.<br/>
			<br/>
			Von Anfang an ist SupeYou auf dieses Ziel ausgerichtet. Schon in der ersten Version ist die Technik beliebig skalierbar.
			<b>Millionen Benutzer können mühelos bedient werden</b>.<br/> 
			<br/>
			Wir, das SupeYou-Team sind gespannt was in den nächsten Wochen passiert. Ihr könnt einen großen, den <b>entscheidenden Beitrag leisten indem Ihr
			Einladungen verschickt</b>. <br/>
			<br/>
			Sehr dankbar sind wir auch für weitere Hero-Nominierungen. <br/>
			<br/>
			Aktuelle Nominierungen:
			<ul>
			<li><a href="https://de.wikipedia.org/wiki/Markus_Beckedahl">Michael Beckedahl</a>, Digitale Freiheitsrechte</li>
			<li><a href="https://de.wikipedia.org/wiki/Edward_Snowden">Edward Snowden</a>, Whistle-Blower</li>
			<li><a href="https://de.wikipedia.org/wiki/Til_Schweiger">Till Schweiger</a>, Schauspieler und Flüchtlingshelfer</li>
			<li><a href="http://www.spiegel.de/spiegel/print/d-72462716.html">Ilona Füchtenschnieder</a>, Glücksspielsucht e.V.</li>
			<li><a href="https://de.wikipedia.org/wiki/Sascha_Lobo">Sascha Lobo</a>, Kolumnist</li>
			<li><a href="https://de.wikipedia.org/wiki/Andreas_Kieling">Andreas Kieling</a>, Tierfilmer</li>
			<li><a href="https://de.wikipedia.org/wiki/Lobbycontrol">Ulrich Müller</a>, von LobbyControl</li>
			<li><a href="https://de.wikipedia.org/wiki/Plant-for-the-Planet">Felix Finkbeiner</a>, Plant-for-the-Planet</li>
			<li><a href="http://www.br.de/puls/themen/netz/empoerungsformular-veganer-der-artgenosse-patrick-schoenfeld-meme-100.html">Patrick Schönfeld</a>, Vegan-Lobby</li>
			<li><a href="https://sharethemeal.org/de/">Sebastian Stricker</a>, Share the Meal</li>
			</ul>
			Wer kontrolliert wie die Spenden verwendet werden? 
			Wir, die Spender müssen unseren Heroes vertrauen, dass sie unsere Mikrospenden für ihre Mission einsetzen. Um das Vertrauen
			 und damit den Spendenfluss zu erhalten müsste beispielsweise ein Till Schweiger zeigen, dass die Spenden
			auch wirklich in die Flüchtlingshilfe geflossen sind. 
			Je besser die Ergebnisse, desto mehr Vertrauen, desto mehr Spenden für neue Ergebnisse...<br/>
			<br/>
			Let's disrupt lobbyism!  ;-)
			</div>
		</g:HTMLPanel>
	</g:FlowPanel>

</ui:UiBinder> 