<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><!DOCTYPE ui:UiBinder SYSTEM "http://dl.google.com/gwt/DTD/xhtml.ent">
<ui:UiBinder xmlns:ui="urn:ui:com.google.gwt.uibinder"
	xmlns:g="urn:import:com.google.gwt.user.client.ui" xmlns:p1="urn:import:com.google.gwt.user.cellview.client"
	xmlns:m="urn:import:com.supeyou.crudie.web.client.fields.types"
	xmlns:m2="urn:import:com.supeyou.crudie.web.client.uiorga.flatbutton">
	<ui:with field='text'
		type='com.supeyou.core.web.client.resources.i18n.Text' />
 
	<g:FlowPanel styleName="vision-root" ui:field="root">
		<g:HTMLPanel>
			<div class="text header vision">Die SupeYou-Vision</div>
			<div class="text small">SupeYou ist mit einem kleinen Team im <a href="http://munich.impacthub.net/">ImpactHub München</a> entstanden. <br/>
			<br/>
			Die Idee zu SupeYou kam aus ganz persönlichen Gründen. 
			<a href="http://mtheile.com/#!PROJEKTE">Moritz Theile</a> fragte sich, wie es sein kann, 
			dass die Spielautomatenindustrie Automaten aufstellen darf, 
			die z.B. auch seinen Bruder auf perfide Weise abhängig gemacht haben und ganze Familien ins Unglück stürzen.<br/>
			<br/>
			Es scheint offensichtlich zu sein, dass viele Gesetze nicht im Interesse des gesellschaftlichen Wohles beschlossen werden. 
			Einen großen Anteil an diesem Missstand hat, unserer Meinung nach die gut organisierte Lobbyarbeit der Industrie.<br/>
			<br/>
			Wie kann sich die Gesellschaft dagegen wehren? <br/>
			<br/>
			Naheliegend ist eine "Lobby des Volkes". Doch wie soll sie organisiert und finanziert werden? <br/>
			<br/>
			Die Antworten liefert SupeYou.<br/>
			<br/>
			Es gibt engagierte Bürger die für Ihre Überzeugungen einstehen, 
			aktiv geworden sind und schon viel erreicht haben. Wieviel größer könnte ihre Wirkung sein, 
			wenn diesen Bürgern entsprechende finanzielle Mittel zur Verfügung ständen?   <br/>
			<br/>
			Wir in der Masse können mit Mikrospenden eine Lobby formen, 
			die der bestehenden ein echtes Gegengewicht gibt.<br/>
			Organisiert wird diese Lobby durch erfolgreiche Macher, 
			die in Ihrem Feld bereits über große Erfahrung verfügen. 
			Diese, wir nennen sie „Helden“, werden durch unsere Mikrospenden gesteuert. 
			So lange wir ihnen vertrauen, muss uns ihr Engagement ein paar Euro im Monat wert sein!<br/>
			<br/>
			Doch wie mobilisiert man Tausende seiner Mitmenschen, einen Helden zu unterstützen?<br/>
			<br/>
			Durch die "<b>Gamification</b>" des Einladens! Ein neuartiges Einladungssystem mit dem man genau sehen kann, wer Einladungen folgt und wer weitere Einladungen verschickt. Man ist live dabei, wenn sich die Wirkung der eigenen Einladungen potenziert. Das macht Spaß!
			Mehr Einladungen werden verschickt. Die Lawine rollt. Es kann schnell passieren, dass man zig-Tausend Euro durch Einladungen generiert hat, obwohl man selbst lediglich einen Euro gespendet hat.
			</div>
			
		</g:HTMLPanel>
		<g:HTML styleName="text two" HTML="{text.LANDINGPAGE_TextTwo_HTML}"></g:HTML>
		<g:HTML styleName="video-root" ui:field="videoHTML"></g:HTML>
		<g:HTMLPanel>
			<div class="text small">
			SupeYou gibt Euch die Chance, mit Euren Helden eine neue Lobby zu formen.<br/>
			<br/>
			Den entscheidenden Beitrag leistet IHR, indem ihr EINLADUNGEN verschickt Helden zu unterstützen.<br/> 
			<br/>
			Sehr dankbar sind wir auch für weitere Hero-Nominierungen.  <br/>
			<br/>
			Aktuelle Nominierungen:
			<ul style="text-align:left">
			<li><a href="https://de.wikipedia.org/wiki/Markus_Beckedahl">Michael Beckedahl</a>, Digitale Freiheitsrechte</li>
			<li><a href="https://de.wikipedia.org/wiki/Til_Schweiger">Till Schweiger</a>, Schauspieler und Flüchtlingshelfer</li>
			<li><a href="http://www.spiegel.de/spiegel/print/d-72462716.html">Ilona Füchtenschnieder</a>, Glücksspielsucht e.V.</li>
			<li><a href="https://de.wikipedia.org/wiki/Sascha_Lobo">Sascha Lobo</a>, Kolumnist</li>
			<li><a href="https://de.wikipedia.org/wiki/Andreas_Kieling">Andreas Kieling</a>, Tierfilmer</li>
			<li><a href="https://de.wikipedia.org/wiki/Lobbycontrol">Ulrich Müller</a>, von LobbyControl</li>
			<li><a href="https://de.wikipedia.org/wiki/Plant-for-the-Planet">Felix Finkbeiner</a>, Plant-for-the-Planet</li>
			<li><a href="http://www.br.de/puls/themen/netz/empoerungsformular-veganer-der-artgenosse-patrick-schoenfeld-meme-100.html">Patrick Schönfeld</a>, Vegan-Lobby</li>
			<li><a href="https://sharethemeal.org/de/">Sebastian Stricker</a>, Share the Meal</li>
			</ul>
			<!-- Wer kontrolliert wie die Spenden verwendet werden? Wir, die Spender müssen unseren Heroes vertrauen, 
			dass sie unsere Mikrospenden für ihre Mission einsetzen. Um das Vertrauen und damit den Spendenfluss 
			zu erhalten müsste beispielsweise ein Till Schweiger zeigen, dass die Spenden auch wirklich in die 
			Flüchtlingshilfe geflossen sind. 
			Je besser die Ergebnisse, desto mehr Vertrauen, desto mehr Spenden für neue Ergebnisse...<br/> -->
			<br/>
			Unsere erste Heldin ist Tara. Sie arbeitet bei uns im ImpactHub und ist ein Musterbeispiel für Idealismus und Anpack-Mentalität. Sie hat auf ihren gut bezahlten Job verzichtet um ihrer Mission, den Bedürftigen zu helfen, nachzugehen. Für Ihre Integrität garantieren wir.<br/>
			<br/>
			Die vorliegende SupeYou-Version ist ein Prototyp, der aus Kostengründen zunächst nur die 
			notwendigsten Funktionen in rudimentärem Design enthält. 
			Lasst Euch davon nicht aufhalten, eine Lawine ins Rollen zu bringen!<br/>
			<br/>
			Auf gehts, let's disrupt lobbyism!  :-)
			</div>
		</g:HTMLPanel>
	</g:FlowPanel>

</ui:UiBinder> 